當獨裁成為事實

革命就是義務

香港人，獨立啦，好嘛？